留言侮辱中大生 黑警跑手同贊助商終止合作

早前有疑似警員在網上發表侮辱大學生言論，同為業餘跑手的他被披露受到運動品牌Asics贊助。有網民到Asics社交網站專頁留言，冀該品牌正視事件。Asics今日公佈，與疑為該名警員的易嘉麟已終止贊助協議。

日前在網上流傳一張社交網站截圖，消息指一位外號為「忌廉」的跑手指「啲中大生真係好吹得。個直播令人想笑。拘捕後被性暴？唔去驗傷？痴」疑為警員易嘉麟的帳號則留言「做天使做到shot（應該為short）左（咗）」，侮辱受害人。事後有網民指，易嘉麟為Asics贊助的跑手，有網民就到Asics社交平台專頁，要求該品牌交代。Asics今日指，易嘉麟已主動提出解除贊助協議，並已經生效。

據長跑界消息人士指，易嘉麟乃香港警隊中特別任務連成員，並沒有在前線參與處理示威的職務，但多次在網上發表侮辱示威者言論，引起多人不滿。據悉Asics一直考慮解決事件的方法，最後易嘉麟主動提出終止合作。

請和理非繼續運用投訴同精明消費力量

Project reference

特別任務連成員
即係畜龍喇

shot 同short 都唔識分....

次次有咩警察出現 都係沒有在前線參與處理示威的職務
講都冇人信啦

正呀
可以繼續著我啲鞋

係咪做鬼 特別任務連冇上過前線

毅進仔英文係咁上下

SDU無做速龍？
定係次次扮市民

做鬼

黑警報料Discord

shock撚咗

原來SDU都係呢種質素

「做天使做到shot（應該為short）左（咗）」

shot = 射左

Weibo 見

飛虎都唔使去前線做畜龍
邊個會信呀
班狗上前線打完人又驚冇晒fd
個個都同人講唔使上前線

ASICS
舊嗰對鞋行到蝕哂
一於懲罰你

就嚟跑渣馬嘅兄弟, 一齊買爆佢

Asics : 有人投訴你咁咁咁
易 : 係呀! 我係咁講呀! 又如何? 取消我贊助丫笨!!
Asics : 易嘉麟已主動提出解除贊助協議